Ipad Mini5 買wifi定Lte

出街用多，諗緊連手機wifi定係插data年卡

買Lte又貴一千，好揀選擇

wifi

Wifi

睇你個人喜好
WiFi 連iPhone hotspot 都好方便既
而家仲可以唔使拎部電話出黎開hotspot，用iPad 已經可直接連接

買左wifi版翻學有wifi 又方便
因為出街會睇片 所以wifi會好啲 LTE卡有限制

講到LTE版唔開得wifi咁

咁貴1000蚊睇你覺得值唔值囉
我自己女仔用wifi版已好夠 除非你返工需要用到長期keep住Online 又怕電話冇電咪用LTE

周街都wifi 加上可以share data
Lte 已沒有明顯優勢

人地話你講到lte 好似廢過wifi ar

LTE個GPS準好多

出街用一定LTE

你都on9

出街用
但出街唔會唔帶電話
除非你電話plan唔可以share wifi
或者你想開多張卡

LTE will help you open the whole new experience

除非你出街唔帶電話
電話用bluetooth share唔太食電

買4g router

PMed

有得佢ff啦

我想問下幾時開始唔洗開鎖都share到Wi-Fi？ios12

只有窮L先要諗呢個問題
LTE一著機就用得，你自己講駁個Wi-Fi 要幾耐時間

我都唔太肯定，好似我係iOS 12先發現

設定「即時熱點」
「即時熱點」適用於任何符合「接續互通」系統要求的 Mac、iPhone、iPad 或 iPod touch。只要裝置位於彼此附近並設定如下，即可使用此功能：
你的 iPhone 或 iPad (Wi-Fi + 流動網絡) 所啟動的電訊商計劃設有「個人熱點」服務。
每部裝置均使用相同的 Apple ID 登入 iCloud。
每部裝置均已開啟藍牙。
每部裝置均已開啟 Wi-Fi。

咁樣就唔使每次都解開部電話

Bluetooth?

電話最食電係display

係咪真係咁方便易用

係,一㩒wifi 果頁會即時show 埋個熱點, 一㩒大約1至1-3秒左右就會連結

利申:mini 5 LTE(唔知LTE 的GPS 同經過iphone 連線的定位相差幾多)